致 勇武派連登仔 告白豬

致 勇武派連登仔 告白豬

首先我極度懷疑 勇武派連登仔 係咪五毛黎, 冇證據下可以屈我同其他好心勸喻既網友係黑警, 跟本同送中條例一樣屈得就屈, 由此可見同某D 勢力係同出一轍, 派黎降低連登仔平均智商。

以下有D 問題係想大家回答 或 自問自答

1. 策劃「不散」班人係琴晚係咪真係不散

2. 點解民陣策劃有103萬人參與, 勇武派叫人增援都各自飛

答: 民陣既策劃擊中港人核心價值, 以和平理性非暴力既遊行表達不滿。勇武派將原有反送中既目的變為反社會, 反警方, 失去支持。

3. 有人話缺乏一個領袖組織行動

答: 實際上你係連登搵領袖同指揮係極為傻仔, 建議你加入政黨好過。街邊有人衝你又跟住,人叫衝你就跑啦, 覺唔覺好似隻狗, 似呢

4. 點解晚上有衝突

答: 實際上豬咁春都睇得出係有組織製造衝突, 個阿婆係臨時演員, 亦有駐港演員, 勇武派。目的就係要搵理由易D 散場。

5. 有人話用血肉換黎革命

答: 你係咪第一日做香港人? 由你老闆, 父母大多數人都係利益行先, 和平穩定先有利民生經濟。你害到佢地利益受損, 即刻出黎反你。

6. 你話點做好啦

答: 星期一返工請定幾日假, 兌換定D 外幣, 買定機票準備同一家大細出外去個旅行先

7. 你咁講即係唔理香港啦

答: 你又第一日做香港人啦, 政府怕人民咩? 怕外國說三道四多過你嘛。 訓醒先諗依幾日做乜啦。

岩牙，所以我地應該和理非抗爭，咁政府就會乖

乖乖地同晚宣佈二讀